其實用漂白水淋TG得唔得

我啱啱睇wiki話漂白水可以oxidise CS, 個product會冇毒
其實咁樣係咪好過淋水

但唔知高温/有其他chemical oxidise咗會唔會更毒

利申 冇掂chem好耐

自推一下先

你拖住啲漂白水周圍行都好危險
到時彈到眼點算

高溫氣化左仲危險，咪撚咁做。

沙就最安全，不過用落始終唔太方便。

太高溫 冇咩用

On9

搵野斷粒彈嘅氧會唔會仲好

漂白水都要用水溝開先用得

我無野講

化學角度黎講都係 "中和" "分解" "溶解" "減燃" 等等。
用錯方法可能仲大獲。

oxidation唔係通常都exothermic架咩

出街遊行約都好易比的士撞到傷殘
你咪撚遊行 係屋企吹冷氣最安全

啲氯氣都醃盲你啦